【元朗新盤】90後游先生：朗城滙近臭渠 貴二手兩成不考慮

華懋元朗朗屏站朗城滙，開價首批144伙折實平均呎價約15,832元。

廿年朗屏居民90後游先生表示，價錢有點貴，但能買貴同區二手約2成，原因之一就是近西鐵站。他補充，雖然項目近臭渠，但買家買的時候已作心理準備，做好承擔風險。他坦言，無興趣買樓，暫冇打算結婚，只想安穩過生活，無需考慮置業問題。

暫冇打算結婚

無女就無女啦

屌做咩放我上連登

冇興趣買同買唔起係兩回事

果頭夏天真係好撚臭

連登淡友寫照

記者搵佢點評下 又唔得呀？
大把人唔想買樓 想舒服過日子啦
係你唔相信姐
除左新移民 香港人點會無屋住

我都有咁諗 但無打出黎 好似好衰唔應該笑人個樣

笑人父幹/避稅/走資/笑樓價跌撚死你/笑造工差/笑單位細/笑地點差/笑人窮/笑人無女

haters gonna hate

個記者話唔登相我先接受佢訪問

填平咗佢未唔臭

對唔住，個老總夾硬要我登，話娛樂性會強啲，我都覺得好唔好意思

90後定60後呀？

好仆街

見到張相笑咗出嚟
對唔住

無興趣買樓->無錢
冇打算結婚->冇女
只想過安穩生活->唔上進
無需考慮置業->痴屋企住

低置仔話大西北好正架喎

咁熟口面

90後